Sony or nokia

電話就收皮，又想等新一季既機，所以搵緊中價機返工用

原本target nokia 7 plus 3188，覺得佢靚又硬淨
然後見xz1 賣2998我又掙扎.....

大家比比意見.....

快啲買Sony，等睇中伏

兩部真心唔差，xz1就影相效能好d，16：9，nokia就電大，mon大，18:9，個人喜好問題

nokia

不如你講講xz1有乜伏？
你度度都講同一樣既野好悶.....

咪再post xz2條link...

Smartone收得好唔穩定
Sony根本bug，五個月都fix唔到
用唔到Google Camera

1. XZ1 收 smt 好穩定
2. XZ1 無 bug
3. Nokia 都係無 Google Camera

做下 research 先好無

通常唔熟既人問我 我都係直推sony

反正都無朋友做

佢唔 post link 唔 post 圖咪又係講d。
Samsung 夠有 bugs 啦，又唔見佢拎嚟講
個自動 send 圖 bug 仲要連 s8 都有事

其實連Sony打手都咁講，你仲點解要死撐
同埋我係話用唔到，唔係話有冇，你睇清楚先覆啦

Samsung啲bug唔會五個月都fix唔到

用左幾個月xz1 夠快，電一日一定夠用
無咩問題
已經帶左去旅行落埋水

2998十分底屌

到時Sony又有bug就好笑
放心五個月都fix唔到㗎，到時換機啦

Nokia 都係用唔到，不能從正常途徑去 Play Store 下載 Google Camera

同你用同一粒字，費事你理解能力低

我用 XZ1 HKBN(smt) 無事，佢用 XZP ，你覺得係一樣咁我無野好講

我講緊HDR+嗰個，你自己睇下Sony同投訴smartone嘅Post啦，唔係得XZP有事，係Sony機都有事

HDR+ 果個咪又係 xda port 出嚟。

係啊，靚過XZ1原廠相機好多嗰個

我啱啱先話不能從正常途徑，亦即係Play Store，下載即係用唔到。

咁我 root 埋，汁下個 rom，裝埋黑域，再UB 改 kernel ，超下頻。然後同你講 2GB ram, s801 打機順過部 s8 得唔得呀。

裝 Play Store 以外嘅 apk file 就話用到

個問題係本身Sony XZ1嗰相機
唔用Google Camera，影相就會
油畫

文不對題

正常人唔會專登走去 xda download 個 apk 返嚟裝，都好講話 root，你咁比較完全無意思。

Nokia

其實返工用兩部xz1同nokia7+電都幾長氣
（打機就xz1)
（睇戲就nokia7+）
鏡就好像xz1好d
(nokia7+要手定先拍到好相）

基本上兩部半斤八兩（睇價錢做人吧）